{
  "Participant has disconnected. Waiting for rejoin...": "参与者已断开连接，我们正在等待他再次加入……",
  "Host has disconnected. Waiting for rejoin...": "主持人已断线，正在等待他重新加入会议……",
  "Connection lost. Attempting to reconnect...": "连接已中断，正在尝试重新连接……",
  "Failed to connect to the meeting. Please check your network connection and retry": "无法加入会议。请检查您的网络连接，然后重试。",
  "Disconnected from the meeting. Please try again later or contact support": "您已与会议断开连接。请稍后重试或联系技术支持。",
  "Failed to connect to the participant. Attempting to reconnect...": "无法连接该参与者，正在尝试再次建立连接……",
  "Media connection interrupted. Attempting to restore...": "媒体连接中断，正在尝试恢复……",
  "Google your way in!": "通过 Google 轻松登录！",
  "Verify your number": "验证您的手机号",
  "Enter OTP sent to ": "请输入发送到以下号码的验证码：",
  "Invalid OTP. Please try again.": "验证码无效，请再次尝试。",
  "Search for a country": "搜索国家",
  "Please enter a valid phone number": "请输入有效的电话号码",
  "Your Number—Your Key to Connect": "您的号码是您联接世界的钥匙",
  "Thanks for signing up!": "感谢您的注册！",
  "We’ll keep you posted.": "我们会及时向您更新消息。",
  "Sign Up for Early Access": "注册以抢先体验",
  "Enter your phone number or email, and we'll reach out when we're ready!": "请输入您的手机号或邮箱，我们准备就绪后会主动联系您！",
  "Or": "或",
  "Notify Me": "通知我",
  "UI 2.0 coming soon..": "UI 2.0 即将推出……",
  "Welcome Back!": "欢迎回来！",
  "One platform, countless voices, endless possibilities.": "一个平台，无数声音，无限可能。",
  "Verify & Join!": "验证并加入！",
  "Send OTP": "发送验证码",
  "Change Spoken Language": "更改口语语言",
  "Host Meeting": "发起会议",
  "Join Meeting": "加入会议",
  "Language and settings": "语言和设置",
  "Add Username": "添加用户名",
  "Meeting ID": "会议ID",
  "Create Meeting": "创建会议",
  "Meeting Ended!": "会议已结束！",
  "How was the quality of the call?": "通话质量如何？",
  "Very bad": "非常差",
  "Excellent": "非常好",
  "Join again ": "再次加入 ",
  "View Summary": "查看摘要",
  "Meeting Summary": "会议摘要",
  "Insert Meeting ID": "输入会议ID",
  "Share Link via": "通过以下方式分享链接",
  "Vibe Mode": "氛围模式",
  "Let's Practice": "让我们来练习",
  "Dreams Without Boundaries": "梦想无极限",
  "Select your language to begin.": "请选择您的语言以开始。",
  "Select Language": "选择语言",
  "Confirm & Join": "确认并加入",
  "Hindi": "印地语",
  "Russian": "俄语",
  "English": "英语",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "German": "德语",
  "Marathi": "马拉地语",
  "Chinese (Simplified)": "简体中文",
  "Control your video and audio settings.": "控制您的视频和音频设置。",
  "Select Language ": "选择语言 ",
  "Please select the language for translation": "请选择要翻译的语言",
  "Translated text will appear here": "翻译后的文本将显示在此处",
  "not set": "未设置",
  "Connection status unknown": "连接状态未知",
  "Video stream error occurred": "发生视频流错误",
  "Join": "加入",
  "logout": "退出",
  "ok": "确定",
  "cancel": "取消",
  "change app language": "更改应用语言",
  "account settings": "账户设置",
  "No camera detected. Please check your settings and try again.": "未检测到摄像头。请检查您的设置，然后重试。",
  "Phone number not found. Please enter a valid phone number.": "未找到电话号码。请输入有效的电话号码。",
  "Starting. Please wait...": "正在启动。请稍候……"
}
